抗爭隨時被補必睇！黑警用既心理手法！

雖然成套野並唔係最適合依家個情況，但個內容我認為幾岩大家睇！
因為文字始終唔夠畫面咁令你設身處地去明白黑警用既'套路'(諗唔倒廣東話係點形容)。
依套野講解左囚徒困境（英語：Prisoner's Dilemma），點樣令你地不攻自破！
簡單黎講就係黑警點樣套你地口供，令本來無罪既你地，變成自認有罪！
1.話有人出賣左你，你認左會減刑。
2.動之以情，叫你唔想害人就自首！
3.扮知道晒你成個作案過程，等你以為無得打，就認罪！

記住，當時面對既所有野都係心理手法，你只要需要記得4個字，
我無野講！

我冇野講

我無野講

如果不斷情緒激動講「我無野講」
可唔可以要求見精神科醫生 ?

黑驚入唔罪又迫到我有精神病
可唔可反告返黑驚 ?

仲有good cop bad cop

我冇野講
我有權唔解鎖
我要搵律師 (背定律師電話)
我唔簽任何文件
我唔信任何警察
我要警誡記錄
我要食飯 飲水 毛氈 去廁所
我唔舒服要去醫院
我要睇你委任證同編號投訴你

各位謹記！
年度五大最常用句

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
唔好凶我
我投訴你

各位巴絲互相提醒！
一時失誤分分鐘仲累己累人
大家一定要
企硬，唔講嘢！

唔知黑警會唔會一個做羞人，一個扮好人
不過都係嗰句

我冇野講我有權唔解鎖我要搵律師 我唔簽任何文件我唔信任何警察我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號投訴你